7仔哥哥勇抗警察

警察除7仔哥哥口罩

唔願show委任證的她

7仔哥哥成功阻止警察硬闖

我知我p牌，之前又po 過啲9野，有人認為我係3毛又好鬼又好乜都好，
麻煩幫手比其他人睇

麻煩幫手推

痴線㗎 帶口罩犯法

push

727 728 打人合集

傻嘅, 著件似警服嘅衣服就有足夠証明係差人,

咁全民皆警啦

你真係當我地lulu咩

我無野講

點解佢地咁想入去？

最後點？

好似係想入去抄人身分證or捉人

最後有無入到去？

係囉 有制服就警察 咁你老母著你套制服都係警察啦

冇搜查令佢哋唔入得去

有冇咩辦法可以阻止警察入私人地方？

收皮啦 無warrant入條毛

7仔哥哥好波，向你致敬！

最後點?

未知

第2條片隻黑警都ON99
點撚知你係咪恐怖分子定玩緊COSPLAY呀

睇熟D PGO啦黑警

請問有無結局

希望佢最後冇事

第一段係最尾?

除非佢地係有明確目標要拘捕邊個犯人或有搜查令
正常係有權唔比佢地入私人地方
利申隔離post 睇到

未答到你

我都希望佢地冇事

唔知邊間7仔多d帮襯

點解唔針佢無搜查令

大陸狗，blocked

Push

so ?

正閪狗 夾硬除人口罩
咁撚黑人憎係有原因
仲以為自己好撚委屈
去死啦

d黑警都on99 ，著哂制服就話自己係警察 ，著哂全副武裝就話警察，我屌你老母啦 !
咁我cosplay著哂全副海軍陸戰隊，咁我係唔撚係海軍陸戰隊呀？
就算我著哂校服都唔撚代表係學生啦

推

7仔哥哥好撚型

Dllm死黑警只係識得靠嚇

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想知最後點，班畜牲一撚定強行入黎
就算唔入都搵三，四個喺度等

我都想知佢地有冇事

推
比多d人知要搜查令 唔好比佢大到

當人傻仔 無限警權

七仔哥哥企硬 好正氣

仲有佢冇比委任證，唔好亂比身分證等個人資料佢

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

冇warrant搜條撚咩
咁撚多爹就拎張warrant先啦
調查一宗案件就諗住入嚟笑撚死
你估TVB咩？

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

仆你個街, 打人?

嘩 冇啦啦打人 傻擦左？

7 仔哥哥 多謝你

翻入去你老母個閪到啦大陸狗

最後落左閘
幾十隻狗圍住
之後唔知點 好似入唔到去

香港要有更多好似7仔哥哥咁正氣既人

調查一啲罪案
但又講唔出
即係想點

打橫飛過去？

送上tb全樣一張
Source:
4:49:34同5:14:00

Thx for update News

細路仔黎？

頂佢個肺出咩手

唔好開，睇佢圍得幾耐，裏面有食有飲，係冇廁所啫
搵人係出面睇水

你到底查緊乜呀madam
好想同你合作
但你冇證又冇冧把又冇搜查令
點樣比你查
一陣你入完嚟
我比人屌
容乜易冇咗份工
話我疑似警員就放入嚟
明明收到order 落閘
點知係咪黑幫冒警點相仇殺
你養我我都唔撚想呀
你個樣連我條底線都過唔到

之前有條狗圍7仔片 比人del左
應該無事

柯落樽到 班狗點都要走

Respect 7仔哥哥

啲狗無狗糧咪想入去睇下有無野食

7仔哥哥把聲好毒
但行為型棍到濕晒
唔知有無男朋友呢

原來full gear就警察
示威者都full gear wor

有冇讀過警例，係咪唔識字

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

冇，只要佢認為有「逃犯」就可以入，再加上官官相衛，一個保一個，無理都變有理

EQ低到撩兩撩就出手，又蒙面又唔戴證，正一社會垃圾

男人婆

想同7仔哥哥交配

Po9嘢好好玩咩...以後唔好啦拜託

推
我會罷工

但係入面賣人食嘅嘢

有無後續？係咪真係走咗？

光復香港 時代革命

哥哥仲熟例過啲狗 一句阻差辦公就大撚曬咩

個陣冇諗咁多，更未醒⋯⋯

d狗係咪未train完就出黎做？ 著左套衫就話係警察 又亂入私人地方

7仔哥哥太勁，
唔俾佢地入完全係合法，

屌我都以為係有個小學生

屌又係呢個死八婆
聽到佢把聲就想打7佢

GAY

老豆又要搵仔啦

【最佳紀律部隊】消防員義載 同護士老婆721元朗救人

發咗咁多次夢 有啲嘢想同大家講 麻煩推！

推！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

想套人講邊間然後搞鳩人，blocked

依加動漫展 好多cosplayer 有冇會cos小狗？
大家都著住制服 伙記嚟 唔好打自己友

差婆反恐佢, 有罪案發生嘛, 唔俾佢地入, 就可以告7仔哥哥'阻差辨工' 嘛....
on9

Pish

夢見冇事就最好啦

有罪案發生關我撚事呀阻差辦公？你阻我收工呀死Tb 著到咁又無委任證 你話你係警察 我話你似恐怖分子多啲

一句阻差辦公就大曬 以後唔洗搜查令啦 條友瞓醒未

無佩戴委任證執勤，雖違反警例(警察通例)，但也不會招致刑責。《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的，《警察通例》不是香港法律。 雖然《警察通例》屬強制規定，警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過。

警察著住警察制服都要show pass 係唔合理

聽日大家淘一套警察制服返黎
然後個個話自己係警察因爲有警察制服
係咪都可以係合理？

最後馬路啲狗夾擊到黎信德中心正門
呢班圍7仔既綠色狗就上返gear散左過信德入面個巴士站欄路
之後食Q就趕花生友走
咁睇佢地應該無再理7仔

狗改不了吃屎

希望係真

《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的，《警察通例》不是香港法律。 雖然《警察通例》屬強制規定，警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過。

講完理據應該就閂門 唔洗再講

留言有片，成功關閘，班差佬走左：

爸爸搵到女未？

最後係點

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

七仔哥哥無事，抵抗成功，
睇留言，有其他角度的後續片段：

7仔哥哥冇事
睇留言

似特登，唔覺得唔小心。留意最後嗰一下

阻差阻差阻差
屌你老母你係咁大條道理 你就衝撚咗入去啦
你班傻閪係理虧 先會咁好聲好氣架咋嘛

2，3
大家睇到啦
大大力屌柒班狗就得

6. 在甚麼情況下，警方可以進入我的住宅或辦公室搜查？警方是否一定要得到「搜查令」才可採取行動？如果我不讓他們進入，會有甚麼後果？警方是否可以在單位內撿走任何物品？

進入處所 / 單位搜查之權力

若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）。

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。

拒絕讓警方進入的後果

如警方只是詢問可否容許他們進入單位，閣下可以拒絕。但是，若他們持有裁判官發出的手令，或有理由相信任何須予逮捕的人已經身處單位內，閣下便必須合作。否則，閣下會犯下抗拒或阻礙警方執行職務之罪行（即「阻差辦公」），警方亦可能會強行破門入屋。

沒收物品之權力

搜查令的條文中可能會授權警方檢走單位內之某些物品 。此外，當警方在單位內拘捕任何人後，他們亦可撿走任何在該人身上或單位內搜出而有調查價值的物品。

有無法律人士可以解釋一下

6. 在甚麼情況下，警方可以進入我的住宅或辦公室搜查？警方是否一定要得到「搜查令」才可採取行動？如果我不讓他們進入，會有甚麼後果？警方是否可以在單位內撿走任何物品？

進入處所 / 單位搜查之權力

若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）。

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。

拒絕讓警方進入的後果

如警方只是詢問可否容許他們進入單位，閣下可以拒絕。但是，若他們持有裁判官發出的手令，或有理由相信任何須予逮捕的人已經身處單位內，閣下便必須合作。否則，閣下會犯下抗拒或阻礙警方執行職務之罪行（即「阻差辦公」），警方亦可能會強行破門入屋。

沒收物品之權力

搜查令的條文中可能會授權警方檢走單位內之某些物品 。此外，當警方在單位內拘捕任何人後，他們亦可撿走任何在該人身上或單位內搜出而有調查價值的物品。

重點係呢句:

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

岩岩加粗咗

著警犬衫就可以唔show pass

有無法律人士解釋一下

用返條傻閪嘅邏輯
著制服等於警察的話
佢咁短頭髮就一定係有鳩
goodest logic

7仔哥好野
你首先要求個tb show warrant card因為佢可能冒警
入黎的話要去court攞搜查令
就係咁simple

推到七仔哥哥投訴警員common assault

簡單例子,

如果差佬見到疑匪逃入你屋企,
佢直情係可以爆門入嚟拉人。

咁今次事件呢

又block一件

呢張野要印定出黎係身 班毅進仔見到法院就淆

情況類似。

不過法例還法例, 識唔識玩另一回事。
好明顯 又唔係謀殺打劫犯, 無可能爆門入去,

7仔哥哥好嘢在, 佢口講明願意配合, 但手就繼續落閘。

即刻落閘等佢爆閘
到時入面無犯一哥都要出泥道歉

或者
除非佢哋須入去拘捕就要比佢哋入 但片入面只係話拎身分證而非拘捕 唔撚洗讓

咪就係

隻狗主動郁手先

入咗去就唔好再挑釁警犬啦，咪盞職員難做，一陣警犬失控入去拉你你又無得走，又累埋職員被人拉

p

死TB

個樣古古惑惑
成個騙徒咁

五毛 走啦你

真係當香港人無知？

私人地方，如果冇法庭搜查令都得
咁又唔見你地班差佬入到去金鐘太古，中環IFC ?

前面先係重點，佢真係要進行拘捕，佢先可以無手令都入去

幫字係咁寫㗎

死得啦 著制服就係警察

咁唔通我著件7仔衫就係7仔員工咩

7仔員工都有名牌啦

『推上熱門』

前線有野講

個人型物體重複左好多次調查！
調查係需要搜查令㗎！

妖！咩叫唔係搜查而係調查所以唔需要搜查令
冇病下嘛？學佢上司玩文字定腦有問題

大家睇翻（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）

(星島) 05月 27日 星期日 06:30AM
(綜合報道)

(星島日報報道)粉嶺機動部隊總部進行莊嚴的結業典禮時，突出現一名假警察，終被警方拘捕。本報獲悉，該名曾有冒警前科的怪漢，身穿鑲有「三粒花」的總督察制服，在場內招搖過市「巡遊」，穿插於各名真警員之間，一時真假難辨，不斷享受下級的敬禮，惟其怪行最終令在場高級警官起疑，經盤查揭破身分。有人供認其警服購買得來，重案組探員昨掩至旺角一店鋪，拘獲一名女子返署助查。

一名二十九歲怪漢身穿總督察制服，在機動部隊「PTU」結業典禮上招搖而被捕，並揭發有人公然售賣警服，警方認為案情嚴重，擔心有不法市民利用警服圖謀不軌，大埔分警區重案組探員昨日掩至旺角一店內，拘捕一名三十八歲涉案女子，並追查警服來源及其他已售警服下落；被捕兩人稍暫獲保釋候查。

發生離奇冒警案現場為粉嶺機動部隊總部，除了是警隊「皇牌」飛虎隊的駐紮基地外，亦是俗稱「藍帽子」的機動部隊的「木人巷」，機動部隊警員要在總部接受十二星期的半軍事化訓練，學習防暴、人群管理、使用重型槍械等課程，畢業後會被派駐守五大陸上總區，協助打擊罪案活動，並在所有大型活動擔當人群管理。

消息稱，機動部隊F連，前日上午在粉嶺機動部隊總部進行結業禮，當時很多高級警官到場參與盛會，其間，一名身穿鑲有總督察警徽的整齊警察制服男子到場，「意氣風發」地在人群中穿梭往來，很多基層警員見「大Sir」（高級警官）迎面步至，紛紛舉手致敬，「總督察」似甚感滿意，滿面笑容。

不過，這名「總督察」一直沒有入座，反步出操場「繞場一周」，行徑古怪，引人注目。在場均為訓練有素的警務人員，見狀不禁起疑，紛紛竊竊私語，但礙於對方身分特殊，各人只是默默注視，一時未敢輕舉妄動。稍後，一名高級警官按捺不住，上前與他攀談，趁機詢問他所駐守的區份，有人啞口無言，警官嚴詞盤問，有人始承認並非警務人員，在場警員立即將他拘捕。

被捕男子二十九歲，報稱身上警服是在旺角一店鋪購買。警方高層對有人公然售賣警服大感震動，恐有人尚會向不法分子兜售警服，後果不堪設想，立即交由大埔分警區重案組接手偵查。

消息又稱，探員發現疑人早有冒警前科，經掌握資料後，昨突擊搜查旺角區一間店鋪，拘捕一名三十八歲女子，並在店內檢走一批證物。被捕兩男女經扣查後，暫獲准保釋外出候查。

近年亦曾發生兩宗同是身穿警察制服的冒警案，今年二月，一名卅五歲姓鄭的空手道教練，為博紅顏一笑，竟身穿警服在街上截查四名市民，後被揭發冒警被捕；另一案則發生於○三年九月，三十歲姓周男子，在網上結識一名出售交通安全隊制服的十五歲少年後，向對方自稱是警察，引誘到寓所交易，當時周身穿警服，與少年大玩性遊戲，最後被揭發身分，遭判監四年半。

點解咁多大陸狗

佢地冇搜令 唔能夠講到確實疑犯同埋佢犯咩事 係冇權進入，進入左都好，擁有人可以要求佢地隨時離開！

所以大家真係學下依位人兄，根本我唔比你入就係道理

咁佢9up都得啦

呢幾條片蒙面，拒絕出示pass，再出手都得，咁9up有咩難度

欺善怕惡嘅死tb

醒少少啦

要指名道姓個種
如通緝犯

起條死8婆底

200IQ

睇到好嬲
警_真係以為講野大聲就係岩
講野又冇條理
幫推！

張柏芝都係警察啦咁dklm

多謝你，香港良心

咁我點知佢係咪警察先

起佢底啦，死tb 扮撚晒野

唔願show委任證的牠

建議不要只睇熱門

推！

【 39秒冇成本救港方法！！！】

惡撚到呢
7仔哥哥唔好驚
雖然佢哋黑社會黎

邊個當我地係lulu

8月5號齊罷工

咁又唔好...有咩病痛咪都係要繼續浪費香港資源係呢d垃圾身上，仲要增加醫務人員既壓力。
俾個天快快手收左呢d垃圾落地獄，乾手淨腳

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

9up左咁耐 又話阻差又警告又剩

都冇膽入 就知佢咩料啦

我點知你係未淘返嚟呀
黑警

香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

無 條片我地tg group第一身拍既 全部人無事
係到多謝7仔位兄弟 佢都識玩e water my friend

屌

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

須予逮捕應該包‘可逮捕罪行‘

"arrestable offence" (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence. (Cap 1, Section 3)

“可逮捕的罪行”(arrestable offence) 指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，亦指犯任何這類罪行的企圖 。

應該所以包暴動嗰啲，但佢要講係進行拘捕

直接咁答佢咪得囉

第一，你唔出示委任證，萬一你濫用私刑，
冇你哋號碼， 冇你哋嘅名，
我點樣去追究？
你知呢個係你哋常用嘅手段嚟㗎喇。

第二，係咪著住制服就一定係警察？一陣警隊請槍，請咗啲不知名人士，例如黑社會。著住警察制服，去扮警察，入嚟之後用藤條打我，咁我點算？

差佬唔敢，只係話查身份證，因為佢地要睇片再事後告所以要守得住一開波果關

邊間嚟？
中上環返工，想瘋狂幫親

Show委任證唔係程序黎咩
你地唔係好鐘意跟程序咩
依家又話有制服就唔洗show
只許周官放火不許百姓點燈
惡撚到呢

死差佬仆街死啦

多謝7仔哥哥

佢好似扔完即刻望左邊睇下扔唔扔得中

on9, 唔通佢認為金庫有賊都比佢自出自入

屌你，閂門啦，仲同d狗講咁多，晒氣
告阻差!? 告得入先算
又冇委任證又冇搜查令
黑警真係紙老虎來

屌你老母，死黑警

d狗淨係識話阻差辦公
同埋俾警告你

搵人表揚佢!!!
有冇人識佢!!!!!!!!!!!!???????

幫手

D撐警L 問我第日7仔比黑社會搞事係咪佢自己搵保安保跟住先報警

可以點答？

幾大波啵,大大個脂肪波
好想渣渣

另一個角度 （店外）

仲想嚇鬼屈阻狗辦公？依家香港人熟晒法例啦

我覺得真係要帶頭盔 唔好帶口罩
因為 癲狗 開槍專打頭
癲狗目的 係 殺 示威者

所以其實會唔會只係madam唔識玩，唔熟讀警例。
佢話有理由相信要拘捕嘅人喺入面（例如佢要捉某人非法集結，而佢望住個人走咗入去），其實已經入得啦？

大陸嗰間啊 傻鳩

個tb好熟口面
好似串過譚豪

係之前見過 個態度一鳩樣

我認到把聲先
再睇個樣又好似係同一個人

PUSH

7仔哥哥

如果要拘捕係咪即係要逮捕令？
如果只係協助調查市民依然有權唔比佢入？

洗鬼咩。
你去打劫銀行d警察係咪又要申請拘捕令先入得去拉你呀？

7仔哥哥好型

arrestable offence 呢呢場運動入面係講緊公民逮捕權 (221章101條)，例如「襲擊」就唔用得，因為刑期唔夠一年。
但係如果係警察唔駛手令就可以做果D ARREST，而且只要果條罪「可以判監」就OK，所以「襲擊」一樣拉得，而且如果佢要拉，佢就一定可以入屋

1. 唔需要，佢可以直接入私人地方拉，你唔俾佢入佢可以拉你同爆門
2. 佢一日唔講係要做「拘捕」，你一日都唔駛俾佢入

Lm

7仔入面有廁所架

學習
癲狗不准內進

咁無理開槍係咪犯法 點解無人拉？

最後有無入？

克警講「拘捕」要有咩嘢門檻? 使唔使講清楚拘捕乜嘢目標人士，外貌係點，犯咗咩嘢罪，幾時邊度犯罪等?

想學嘢，即係有冇得challenge佢講嘅所謂「拘捕」指令?

就算講拘捕都好啦無委任証我點比佢入黎，第一佢唔出示委任証我有權懷疑佢唔係警察，第二如果店鋪出現乜野損失我點追究

保障自己，唔好俾班狗嚇親

但呢個只可以拖延時間，如果佢夠薑話拘捕，可以點拗?

大家想支持7仔哥哥麻煩哂少少時間打俾7仔cs表揚下

22991110

支那新會然

pushhhhhh

連cctvb都識要show委任證

nice

班警失晒控咁！點適合維持治安？

睇個勢班狗最後都係夾硬衝左入去?

其實勇武我知你係前線打左好耐好嬲，但7仔職員幫到盡就唔好繼續挑釁住啦...累埋7仔職員就唔好

買件黑背心
全民皆警不是滿

no warrant, no entry. this police無視法律，值得譴責

樓主，請問有冇成段片？或者長啲嘅片？

已經有人玩嘢

發夢經過

咩事 有冇詳情？

發夢見到最後冇事 比廢老藍絲屌左幾句

8.5 全民三罷